架船唔封香港人又忍？

如題
想做縮頭烏龜做到幾時

到底你地想點架
擺明滅族

沉默是金

就嚟冇得沉默

因為全港死清光

推

防暴已經到咗碼頭
邊個阻止乘客上岸 可能就開槍

沒事兒 返工

咁撚多人千幾個上岸真係會仆街

不了，聽日繼續返工，反正未燒到我

都唔知衛生署做乜鳩

岩啦 傳埋俾佢地

就嚟全港都齊

俾少少遠見，攬炒之後咪唔洗返工

大家都返工搵錢等入市
同搶口罩

爆發先會醫護復工

香港人不嬲都打都唔會叫

空氣周圍飄

仍然有險可守！

「沉默是金」，真係好撚憎呢四個字！

瀨共

係呀
以後都唔駛返 無機會返